除了會跌一必都美好

殘破世界令人學成 Stronghold 中找鼓舞

來青倉紓減恐怖

me：空洞派 >>> 清蒼派

祝你在跌市下平安